迫問最好用嘅工具係咩?

係筆

因為筆打自招